【認真】唔改變現時抗爭模式 捐幾多錢比612基金都冇用（利申：已捐）

首先，我已經出左分力，所以想講兩句。

Proof:

612基金成立左差唔多一年，全香港大大話話捐左億幾兩億

問題係，大部份款項都用係訴訟、保譯、律師費

保譯金下下6位數，即是說，你同我既捐款，大部份最終入左港共口袋

唔係話當手足condom，唔係話唔捐，但再咁落去捐幾多億都冇用，結果都係養肥港共

呢億幾兩億，點解要咁樣浪費？

咁要確保冇人俾狗告先得喎

有得申請法援請好好善用。
但都要捐，唔通唔打咩。
如果手足唔打，建議可轉為安家費或創業費？